唉 見到好多人排老麥 想講

越多人排我越開心 越興奮
點解？

小弟其實係開餐廳
從以往經驗
臨過新年
飲食業生意係全年最好
一般企業冇可能 起依段時間出promotion

香港。黃 藍 豬
比例係4 3 3

各位唔洗咁驚訝
點解仲咁多人排
反而應該開心
令所有廢藍淨係幫襯某一食肆
變相佢地鬼打鬼咁

結論係
越多藍既大企業出promotion吸客
就越多中立 or 藍小店收皮

堅持黃色經濟圈 加油 各位手足

最好就藍既大企業同小店一齊收皮

我已經一年冇食過香港M記，但得我一個冇用。最麻煩就係諗唔到有咩代替品